連民建聯同旅遊業都支持封關，代表乜？

RTHK即時新聞
旅遊業界稱若政府全面封關會理解及支持

內地新型冠狀病毒肺炎疫情持續，香港旅遊促進會總幹事崔定邦表示，若果本港需要全面封關，業界願意理解及支持政府的決定。香港旅行社東主協會副主席王志偉則指出，受疫情影響，東南亞遊客不敢前來香港，損失慘重。

2020-01-28 12:27:25

代表醫護罷工有用呀，我地都要配合：

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

坦克騼豬靠你

豬那

民建聯開記者會講封關，分分鐘出黎拎尾彩，會唔會係收到中共已同意林鄭封關

佢地知道
封關 一兩個月無生意
唔封關 一年都唔駛做生意

我覺得民建聯似收到風，同上次禁蒙面法單野一鳩樣

全民應當遣責要員工返工既私人機構罔顧員工生命安全

probably
不過依家生死存亡，保命先...

依家應該係全港夾淋病

有錢前提都要有命享先得架麻

呢件事完左之後香港人都唔會放過旅遊業

醫護罷工真係大威力

同埋發現唔封關損失會慘重過封關一個月

代表佢哋收到料

而家先發現都真係幾撚蠢

等睇 Save HK 班人點樣回應

我記得有個人講過話封關不切實際同唔可行

個班都係黃屍黎

今朝田大少田二少民賤聯都出黎開腔，似乎聞到陣風向

藍絲既反應無咩需要理會，佢地會歸邊

冇醫護咁盡力唔覺得佢地會咁緊張，希望真係封關，遲好過冇

建制派班仆街開頭話不會封關，中國同胞自己人，現在就撐封關，香港人認住班仆街，選舉就香港人收佢皮

簡單，條命緊要定錢緊要？

7婆最鐘意慢10拍
有機會等到爆發得嚴重先至封關

無其他解釋

民建聯出黎講 即係政府其實已經準備封關
只係比民建聯拎尾彩
每一次都係咁架啦

只係準備封關 唔一定受壓力
而係放夠感染者入黎 今日已經年初四
聽日理論上係開市日子 諗下幾多新移民過返黎香港

中共識咁諗就好，就唔會咁耐都唔會封關

就算依家封，基本上都巳經係太遲，只係好過一路唔封！

一定關醫護事 同要保立法會
我就點撚樣都唔返工同支持醫護

同意建聯拎尾彩，不過而家都呃唔到人新移民有香港身份證，大把港豬都去支那拜年，呢到以萬計既數字其實根本就擋唔到....

加一最少到下星一之前點都唔撚番工啦

想同政府劃清界線多d

林鄭逆天而行

似. 一直無出聲，一出嚟就講呢樣

係咪估唔到個工會人數會暴升
我都幾肯定有好多藍絲都join左
藍絲比黃絲更驚死更自私

旅遊業都支持

呢七個月黎反民主派做既野，呃得邊撚個

但講真，擋左班無身份證既人已經差好遠

鬼叫醫護有叫價能力，又有行動力我地都要繼續搞好工會

驚班藍絲票都無埋姐

明顯見到醫護罷工，有壓力先想封啦屌

當然無身份證一定要躝，但拜年港豬仲有十幾萬落緊黎，衛生署只係要佢地自我隔離，社區爆發根本係遲早既事

真係嚴重到仆街

立法會選舉認住把狗閪建制狗

民建聯多名成員早上與特首林鄭月娥會面，指全面封關安排絕對不能排除，但封關之前，應該加強入境限制措施，除非能提供健康證明，否則要禁止有新型冠狀病毒肺炎疫情的地區人員入境，政府亦要追蹤仍在香港的湖北省居民，如果出現徵狀，就要強制隔離。他們又指，醫管局豁免符合呈報準則病人的醫療費用，是不能接受，認為公共醫療服務要以香港人優先，非本地居民要按非符合資格人士收費處理。

民建聯又促請政府在全球採購口罩和消毒洗手液，確保有供應後要統一分配，並要積極呼籲企業安排彈性上班時間，容許員工在家工作。民建聯又引述林鄭月娥，表明不會用暉明邨隔離緊密接觸者，或作醫護人員臨時宿舍，又指林鄭月娥承認之前考慮不周，未有考慮鄰近民居的因素。

醫護罷工

而家應該要狙擊下佢地問下撐唔撐隔離營、健康中心，政府應唔應該放棄禁蒙面法，藍既都撐唔落

已經遲左，但遲做好過無做咁解

代表收到風

大陸d省市一早就自己封關
都唔知你政府驚咩

反送中落野仲未衰夠咩
得林鄭一個死性不改

今朝見左淋病
咁應該陣間封了

咪即係全港市民同泛民講左好撚耐既野

唔封關 成座酒店唔洗要

食撚住上 5 大訴求

即係佢地收到風都知今次大獲好多

大家要留意返民主黨已經一早話要封關

整返時間線俾全世界睇

民建聯會滅黨

文宣當然要做，不過民智已開，民聯建再呃唔到幾多人

選舉近了

林奠無能

成Q日問點解唔封關，封咗D蝗蟲去邊度睇醫生？依家個仆街政府只係未派專車上大陸接D蝗蟲落嚟香港咋，香港人有事？who cares

心水ching

藍絲轉軑，民建聯梗係跟隊啦

啲豬豬好慘

佢哋真係無辜㗎

總之要班少數親共派 連彩都攞唔到

民建聯影響力大不如前
純粹lip service
最後都係要等紫荊山莊命令

岩呀，邊個投票比民賤聯，咪就係藍斯，班藍斯唔like，民賤聯唔轉tie可以點

如果罷工冇醫療服務，沙士支那人衝落嚟又通街走，一係比(黃或籃)獅鳥，最後又係黑警拉人執屎

陳徤波吾批准喎

代表收到風 政府準備封關

民賤聯收到上面既風先會出黎講

成班建制狗

咁你有咩高見

代表選舉近了

想之後四年有工開

唔好痴心妄想佢哋良心發現

拖撚到假期最後一日先黎封，返撚晒黎啦

而家罷工咪就係搞到中國人冇人醫

區選後中央統一指揮港澳
譚耀宗都唔識駱惠寧
入中聯辦又唔見面
好懷疑民建聯重收唔收到風

代表出黎執雞

其實應該到9號
潛伏期未過

個班唔少有身份證，點都入到黎

港人使命

捍衛我城

成班賤人

你岩，14日穩陣d有心理準備被炒

柒婆真係害撚死香港人, 屌佢老母

代表收到風會封
將會出來收割醫護人員用生命換番黎既成果

轉死性!

代表好大件事

長痛不如短痛

盲目親共少數派：支持禁止蒙面法案通過！

可能代表佢真係終於考慮緊封，保皇即刻出嚟

證明生死存亡嘅時間

係傾好左會封, 比班垃圾少數派攞彩呀

代表政苦又玩民賤聯成功爭取

1.驚死
2.收到風，幫手吹風

同逃犯條例單野一樣，上晝同潘太開完記者會，下晝就同李家超上場
唔知1定2

邊個支持封關=支持搞亂香港

估唔到咁多連登仔過咗大半年
仲係成個白痴咁
民建聯唔係真心撐封關呀傻閪
只係收到風政府會做嘢
而家衝出嚟執死雞扮係佢哋爭取呀
屌你老母瞓撚醒未呀

要嚟笑

到你變左疫區
唔通仲覺得外國會俾你入境
你班高官成日去外國
你都唔怕人地唔俾你地入境
有時我好想政府可以帶個腦返工

Push

全民大三罷

豬仔
係，作孽太多
依家支那要受番

就算夾到都大撚獲啦
今朝D關口恐怖到…
香港

冇計我地又唔係搞手，其實我都同意醫護應該即時SL, 2月3號先正式罷工，越遲罷就越多道德壓力

攞乜撚都好 封左先算

黃藍是政見，求生是本能。
你估佢地唔驚死。
我地而家應該大力做文宣叫啲大陸人有病記得搵埋班愛國議員陪同睇急症，首選梗係收成波啦，唔係班黑醫黑護拒醫/隔離佢地嗰時邊有人幫佢地維權呀

咪懶醒啦邊有人覺得民建聯真心撐封關成個PO都講緊啦

你睇下#101

最關鍵時刻唔出聲

一年？一世呀

係咪嗰班柒頭
咩都屈人哋係黃屍 分析能力好有問題
明明有啲擺到明藍到黑都話人哋係黃
話政府有邊啲可以做得更加都唔得
分化得仲犀利

都唔係好多姐，唔洗咁激動過左呢七個月，仲信反民主派既都係深藍冇得救

民建聯都係直接聽命中共

民賤聯冇奶油唔信呢張圖架喎

唔代表啲乜，一切已經太遲

拎尾彩咪由佢囉！支持醫護！

係咪怕立會輸到仆街
所以出嚟9up幾句比班藍屍睇

代表要落黎既人都落得七七八八 sosad

何止聞到風向
聞到棺材香啦

應該政府打算封，哩壇嘢益民建聯，你見早兩日都仲唔肯提封關。

真春袋 醫護已經人手短缺
你炒佢係咪搵支那人醫
一係就搵篤灰藍屍醫
醫護罷工全港攬炒

做酒店嗰啲緊係想啦
被污染要燒咗間酒店重建

一定啦。

1. 醫護罷工，有晒民意支持。港共冇得玩道德綁架。

2. 商界有壓力。再攪落去變疫區，香港真係玩撚完。

3. 廢老係高危人士，淫賤聯唔好好保護佢哋性命，下次搵鬼投票撐佢哋咩

清有道理

真係準備封關
然後禮義廉出嚟抽水

DLLM好撚正

之後成功爭取

到時又係文宣戰，整條時間線就夠曬清楚

冷氣軍師真係好煩，咁都要內訌？

都係keyboard戰士嚟

林鄭會接受，然後民建聯就用「成功爭取XXX」嚟攞光環

唔好封關 攬住一齊死丫嘛

等緊上面指令, 仲未知依家應該點帶輿論風向

Peking 怕惹到美國插手

依家又唔係一家人了?

黃色經濟圈係疫症真係好大威力

想睇柒婆如果死都唔封會點

攬炒，威力大過我地一萬次集會遊行

代表中央要香港收嘅病人差唔多夠數

好想坑焚支那豬

因為發覺今次連藍絲都撐
就算明知個正常唔會理
都出黎鳩up下

無生意
要選票

代表聲稱愛國愛港嘅勢力被外國勢力動搖，要立即拘捕調查係咪涉及分裂國家

推翻政府最佳時間！

老野驚比人傳染

宜家咪有報應

理得佢攞唔攞彩領唔領功，封左關保住香港就得啦

代表太遲了

但係又冇得唔比有香港身份證既人落黎，強制隔離又冇咁多位

所以社區爆發都係遲早既事架啦

是鬼但啦
問題重點係要討
邊個執口水都唔係重點

林鄭wfc

代表 支那鬼國 就快滅亡

呢個世界真係有報應

而家唔封關都冇外國人敢嚟香港
封咗仲可以救返自己條命

應該收到風啦 ，幾日都龜縮，今日出嚟做大龍鳳

燒毒

屌佢老母，前日拜年啲藍絲親戚話封咩關，得泛民講，搞政治，咩問題都政治化

想拜多次年問佢哋依家係點撚樣

報應到了

早收3日風，爭取扮成功